改变Tim Ferris的十一个问题，有兴趣回答下吗？ 

1. 哪一本书你读过之后，像是获得了期待很久的一件礼物？为什么？或者说那几本（三本）书，你觉得对你影响最大。
2. 过去的半年内，你买了什么一百美元以下的东西，对你有很大的正面影响？品牌、型号？
3. 哪一次的失败，对你来说最宝贵？或者说哪一次失败让你有了之后的成功。
4. 如果你有一个很大的广告牌？很多人会看到，你会写什么在上面？可以是你的话，也可以是格言。
5. 最棒的一次投资是什么？投资的可以是钱、时间、精力？
6. 你有什么臭毛病？或者是痴狂什么东西？
7. 过去五年内，什么信念、行为、习惯对你影响最大？提升你最多？
8. 给刚毕业时候的人或者给刚毕业时的自己，你会有什么建议？或者说有哪些高大上的建议，应该被无视？
9. 在你专业上，你听到的最坏的建议是什么？你不应该遵循什么？
10. 过去五年，对哪些事情更擅长说“不”？怎么更好地说不，什么方法？
11. 当你行为瘫痪的时候，你会做什么？


我正在进行一次实验：个人改变的科学实验
欢迎扫码进群加入我们，具体也可以关注查看我的公众号。

![改变社](http://upload-images.jianshu.io/upload_images/743438-cf7c6f7eadebb385.jpeg?imageMogr2/auto-orient/strip%7CimageView2/2/w/1240)

![公众号](http://upload-images.jianshu.io/upload_images/743438-e28609b1f37dcb62.jpg?imageMogr2/auto-orient/strip%7CimageView2/2/w/1240)

